點解4g做唔好

3g仲好收過4g

正常啦 2G仲好收tim啦

老母冇數據plan我直接幫佢seet永久2G
又用小啲電又收得好